(愛回家)有冇人好鐘意睇mandy博思條線

勁sweet
好想睇多d佢地既劇情
如果博思可以表達多D佢對mandy既愛就好

好羨慕mandy 付出有回報

後日個集唔咀=唔收貨

想睇佢地做愛

後日個集講咩

博香係我最喜愛tvb熒幕情侶

留係你身邊就係我最大夢想

博思眼神無戲

眼細姐

同王喜一樣咁

笑到魚尾紋都出埋咁有神未

瘋狂睇左好多次為你改變同由蓮生愛
仲有冇佢地好sweet既集數推薦

咁我唔客氣

博香線全面進場

部份格式及內容轉自跟小兔私奔去巴打

博士Mandy主線/同主線相關：
096 用在一時(尾段)
104 墮落花
134 心思思
137 格仔衫惹的禍
139 藉著慳家說愛你
151 進擊的女人
152 由蓮生愛
170 妒忌的女人
183 草根男神(主要講博思+尋寶圖男同事+Terry)
184 「水」「香」情(主要講Mandy+Mary)
187 如果你知我苦衷
192 防不勝防
193 愛不及時
200 我為誓狂
201 我為誓忙
207 為妳改變
218 秦博思VS龍力蓮
221 Boxing Day
250 真心話
269 最強小三
277 愛在我心 口難開(星期四15/3播)

係比較推薦嘅集數，感情線重點/Sweet啲

有啲係出少少嘅客串線
160 救命婚(最後一幕第一次拖手仔)
162 月餅之謎(最後齊齊慶中秋)
171 原來你甚麼都想要(開頭Mandy見博士帶壯陽藥個樣勁怕醜)
173 灰姑娘(最後博士搭Mandy膊頭Mandy個身又挨去博士度，博士笑安仔搵根叔搞爛gag之後Mandy望住博士微笑)
212 A0的突破(9分鐘開始好sweet地刺激熊心如)
225 除夕夜的禮物(中間一齊叫埋嚟食飯，最後係熊家每聽熊家人講一句野Mandy都望博士一次，總共望左7次)
242 不能說的秘密(開頭分半鐘放閃同最尾博士為Mandy而對紅藥水發嬲)
244 獨善其身(5分鐘開始博士緊張Mandy割親手)
257 前世情人節(開頭一齊自拍，中間Mandy收博士送既花)
258 尚善的團年飯(中間等博士同最後攬實一齊唱賀年歌)
259 財神到(開頭上根叔屋企拜年，博士提及會同Mandy過年期間過澳門見家長)

有啲純粹係提起過對方
189 中女的市場(開頭Mandy著到勁索比大小姐踢爆約左博士，Mandy強調博士叫秦博思唔係叫送貨仔)
219 冬至大過天(根叔叫Mandy嚟食飯博士話其實拍拖都好開心)
241 大廈保衛戰(開頭博士話Mandy同大小姐去咗澳門佢冇街去所以幫熊家清潔)
256 斷捨離(最後博士見有平機票搶話同埋Mandy去都好喎)
268 真假男友(17分鐘開始博士同心如分享博香二人都曾經為對方改變)
270 阿爸撞到人?!(17:10博士心唸如果比車車死Mandy一定會好傷心)

好詳細

又係時候跟list睇一次

邊度有得睇返

宜家寫左阿恭出黎
唔怕mary攪事啦

佢地應該會一齊掛 ，家明做得真係幾乞人憎

我上網search 愛回家 EPXXX 就有好多都有得睇返

我知實會俾啲fans負皮
但都想講

其實個博思啲戲好屎
啲對白好似照稿讀咁
印象中佢都做咗好耐
但都冇咩進步
所以一直都係做呢種小角色

佢做揚明都OK呀

推

strong post 留名

好想知聽日博思會點真情告白留住mandy

睇預告見到博思一個食飯諗起同mandy一齊 終於感受到博思係真也心愛mandy

由「為妳改變」開始 已經係講緊博思係真心愛Mandy
「為妳改變」之後嘅集數都好sweet
聽晚

博香

好期待聽晚

都係個句
聽日唔咀唔收貨

文字預告張圖都係攬 睇嚟都係唔會錫多
到底博香幾時先有得錫

點都好，希望MANDY今次喊到出黎
我唸過完三日不見之後，MANDY見到博士唔係挽留佢反而比本簿佢應該傷心到想喊

個人認為今次係最好機會拍錫戲
博士比根叔點醒完之後去到MANDY屋企樓下應該會講「我想永遠同你係埋一齊」、「我唔會再離開你」、「我愛你」之類既真情告白，MANDY聽到實冧爆
同埋上次主線269都升華到攬左，聽日個集博士直情將自己對MANDY既感情講出黎點都要做D勁過攬既野黎帶動成場戲既戲份啦

認同 上次嗰集個mood咁好都唔錫已經好失望
不過當你第一次表白完內心情感攬下溫馨啲
但今次真係可以好有錫嘅氣氛同空間 上集主線係俾安全感 今集係講博士愛到唔捨得
成個氣氛好應該要錫

唔錫唔出奇，反正之前博香都未擁抱過
比到安全感MANDY黎一個擁抱已經好足夠，邊似得安邦呢D一黎就咀黎吸引觀眾
聽日個集博士咁大膽講愛的告白如果得個攬字真係點都唔收貨

等睇今晚世紀一吻

今日食晏又睇多次最強小三
你唔係黎mark野既 你係黎mark住我既

倒數半粒鐘

趕緊返屋企

開波

正

不了,鐘意博水多D

做咩又搞散D感情線

Mandy

有咀臉照收貨

我等緊咀嘴架

屌快撚啲同mandy分手啦
想博士同到長腳蟹一齊
雖然而家出左家明肯定係同家明一齊

你走啦

終於等到呢對情侶出場

Mary 博士
話哂青梅作馬
Mandy 之前耍既手段 正宗機心婊

Mandy太醜樣 分手啦

博士真心愛mandy

下集主線劇透

其實我覺得佢哋有時啲互動有啲生硬 如果放係現實生活都唔似一般嘅情侶 好似唔係好熟咁

CREDIT：KFCCOFFEE

218

我覺得對第一次拍拖既博士黎講 係符合人物設定既

但可以再close啲

幾時到博士咀Mandy

好勉強

好過冇啦

博思係架車入面搵資料個陣 手機殻仲用緊mandy俾佢個合照case

下頁洗多次張新LIST，比下面

博香線

部份格式及內容轉自跟小兔私奔去巴打

博士Mandy主線/同主線相關：
096 用在一時(尾段)
104 墮落花
134 心思思
137 格仔衫惹的禍
139 藉著慳家說愛你
151 進擊的女人
152 由蓮生愛
170 妒忌的女人
183 草根男神（主要講博思+尋寶圖男同事+Terry）
184 「水」「香」情（主要講Mandy+Mary)
187 如果你知我苦衷
192 防不勝防
193 愛不及時
200 我為誓狂
201 我為誓忙
207 為妳改變
218 秦博思VS龍力蓮
221 Boxing Day
250 真心話
269 最強小三
277 愛在我心 口難開

係比較推薦嘅集數，感情線重點/Sweet啲
係極度推薦嘅集數，感情線極重/Sweet爆

有啲係出少少嘅客串線
160 救命婚（最後一幕第一次拖手仔）
162 月餅之謎（最後齊齊慶中秋）
171 原來你甚麼都想要（開頭Mandy見博士帶壯陽藥個樣勁怕醜）
173 灰姑娘（最後博士搭Mandy膊頭Mandy個身又挨去博士度，博士笑安仔搵根叔搞爛gag之後Mandy望住博士微笑）
212 A0的突破（9分鐘開始好sweet地刺激熊心如）
225 除夕夜的禮物（中間一齊叫埋嚟食飯，最後係熊家每聽熊家人講一句野Mandy都望博士一次，總共望左7次）
242 不能說的秘密（開頭分半鐘放閃同最尾博士為Mandy而對紅藥水發嬲）
244 獨善其身（5分鐘開始博士緊張Mandy割親手)
257 前世情人節（開頭一齊自拍，中間Mandy收博士送既花）
258 尚善的團年飯（中間等博士同最後攬實一齊唱賀年歌）
259 財神到（開頭上根叔屋企拜年，博士提及會同Mandy過年期間過澳門見家長）
279 燁來越愛你(上) （下星期一播，收到風有幾場客串）
280 燁來越愛你(下) （下星期二播，收到風有幾場客串）

有啲純粹係提起過對方
189 中女的市場（開頭Mandy著到勁索比大小姐踢爆約左博士，Mandy強調博士叫秦博思唔係叫送貨仔）
219 冬至大過天（根叔叫Mandy嚟食飯博士話其實拍拖都好開心）
241 大廈保衛戰（開頭博士話Mandy同大小姐去咗澳門佢冇街去所以幫熊家清潔）
256 斷捨離（最後博士見有平機票搶話同埋Mandy去都好喎）
268 真假男友（17分鐘開始博士同心如分享博香二人都曾經為對方改變）
270 阿爸撞到人?!（17:10博士心唸如果比車車死Mandy一定會好傷心）

講還講，唔好QUOTE

拍拖初期就係 依家肯定唔係

就係呢幕啦
佢口窒窒告白個到做得好好啊

支持博香

今集世界級

下星期一、二兩集工水主線有博香客串睇

今集睇到眼濕濕
可能係因為同ex係long d

瞓左冇睇
博士唔係鍾意紅藥水架咩
想知中間經歷左啲咩
有冇人可以講

佢地一齊左成百集 你都訓左幾耐下

差唔多晚晚Ot
求解答

每次睇完mandy，都要J返套小早川玲子

博士同若水表白但食檸檬，同時mandy俾歐陽公子玩，博士就開解mandy ，Mandy提議假扮情侶等外人以為係佢飛歐陽公子，開頭博士以為mandy同若水一樣借佢過橋，但後尾佢知道左mandy真係愛上佢時，佢就即刻話要結束假情侶既關係。

咁大家姐就覺得件事冇咁簡單，不斷逼問博士佢地發生咩事，同時大家姐點醒左博士，話mandy何嘗又唔係第二個你，不如俾個機會大家試下啦，當晚博士就去左搵mandy話試下開始真拍拖。

咁開頭博士心入面都仲好緊張若水好關心佢，若水個時又發現左原來max係想佢做二奶，就好傷心難過，又發覺自己其實係鐘意博士。mandy當時察覺到啦，逼左若水發毒誓，咁若水都避見博士，然後mandy博士既感情同關係發展一日千里

若水都開始同工業成為一對歡喜冤家，但工業就要走了

又重睇琴日果集

工業唔係新加入咩 又走?!

我睇左三次

好似要拍第二套劇

唔係掛
佢個角色咁寫實

工葉同紅藥水都發展得幾好呀

有呀 好睇 加甜

幾好睇 咁快又走

點解我會睇到博思條事業線

我想睇

其實你己經睇緊，講佢返工的野

隔離嗌交嚇死我了

求婚求婚

快啲寫佢地結婚

好想睇多啲博士呷醋既場景

寫信比編劇整返集最強才俊/公子或者進擊的才俊/公子
對白要有「林美香，我食硬」

又要最強小三咁
個男人要係富二代加性格超好
願意不惜一切追mandy 等博士驚

+1
普通嘅花花公子冇乜睇頭
要寫就寫個真心想追Mandy對Mandy好好嘅人
等博士呷下醋緊張下

咪就係囉 mandy話哂都係公司之花
無理由無人追

全公司男人都講到佢咁高質
冇理由博士一個競爭對手都冇架

mandy博士咁叫咪好
咩鳩博香，安邦，安凌好un耳
打多兩個字都咁懶

點解mandy個樣長期唔夠訓咁
其實佢直髮好睇啲 後生啲

倒數24分鐘睇客串

頭先mandu錫轉C手仔好sweet

眼袋問題

今集miss左啊

我唔會錯失佢兩個任何戲份 聽朝追返

唔記得左CREDIT返上面張圖係KFCCOFFEE

sweet

聽晚等睇博士唔俾Mandy著短裙廢事俾人望蝕哂嘅呷醋同英勇霸氣護花

博士唔想mandy著咁多短裙 唔想佢係咁俾男人昅

博士對Mandy嘅佔有慾
Sweet Sweet情侶日常

呢張幾有情侶feel

一陣「真．最強小三」

23分鐘

睇my tv 直播

呢張相睇一次笑一次

Mandy真係好靚
佢地既互動戲份越黎越自然

呢張正到痴線
感謝KFCCOFFEE大佬

lunch time 又係時候睇愛回家

成日都好想從頭睇多次博香條線
但又唔多想睇返中間寫到唔知做乜嘅歷史
所以最後淨係loop「為妳改變」打後嘅集數

以而家既進度，淨係為妳改變之後既主線同客串都可以睇足成晚

頭先又loop多次美麗不美麗
最鍾意見到博士緊張Mandy

簡直係地表最強情侶

左面件肥婆
有時夜晚見到佢果個暗瘡廣告真係想打爆佢

佢有拍廣告咩

放緊飯 唔敢睇

Jan姐話佢地係怪醫夫婦 係咪就結婚

訪問片

愛回家演員出席復活節活動 劉丹謙虛面對好收視

黎黎去去都係我地三個痴線佬
呀東jan姐見到一定要記住我地三個死忠

KFC大佬都捧場

追舊POST呢張KFC大佬又係神CAP

得閒又過嚟推下post
又想睇返博香條線

多得樓主，以後博香線可以名正言順咁留名

有知音人一齊癲係好值得開心既事
Kfc 巴打既gif 圖我都儲左好多

細節位開端
CREDOT：KFCCOFFEE

呢個真係睇到我心動 好似真拍拖咁

一加小動作落去即刻成段感情高質哂
而且佢哋自從呢幕開始就多咗好多小動作微表情
以前睇佢哋唔熟嗰排博香條線真係加埋劇情搭夠
不過以前都成日呈現Mandy愛博士多好多所以都唔算太出戲
依家兩個熟咗應該對戲嘅時候都有傾下點樣令到博香段感情線更加sweet
依家條線又寫到博士都越嚟越愛Mandy 兩個加一加啲小動作投入角色即刻令觀眾更入戲
依家佢哋入戲咗睇佢哋啲對望都好甜好有真情侶feel 令到成個劇情都更加有feel

戲外黎講上個月佢地玩呢個STORY勁合拍

細節位開端唔係博士送比Mandy 條珍珠手鍊咩？
不過個陣淨係代表Mandy單方面嘅
直至真心話佢兩個玩手仔先開始sweet爆嘅互動細節

果時做完睇番見有人叫 Cap , 我先回帶 Cap
我本身都唔記得咗

你呢個追蹤視角無能得頂啦

我都係覺得另外開一個topic討論自己支持角色冇咁多爭拗

愛回家入邊除咗丫叔同馬騮頭仲有Jenny 會扑野之外應該冇人有地邊扑野

呢集係邊集

純情到錫嘴仔都冇啊
成三十歲人都唔錫下
著睡衣訓埋同一張床俾我幻想下都好啊

170
但送鍊成件事係好好笑

博香線真係好正我勁鍾意
之前唔為係集集都有睇，間唔時睇個陣見到博思同mandy咁sweet覺得佢地好襯
無諗到原來咁多人都支持呢對cp
之前跟住前面巴打比嘅list睇左次之後就成日忍唔住重溫

好似係阿水溝大龍生前一集

岩岩睇完
有集講mandy發現到博士有壯陽藥係邊集

都係個集附近
好似係170左右
本身佢地打算去澳門點知博士為救人定做證miss左班船，然後見到max比帽阿水

係171一開波

兩個柏拉圖式戀愛
明明佢哋呢對嘅年齡層係可以有好大發展空間
一開始又會講鴛鴦戲水又on call 48小時又成日話上屋企過夜
結果連錫嘴都未錫過 最大進展只係到攬下同錫額頭

之前mandy無安全感，想用身體留住博士咪又鴛鴦戲水又on call 48小時囉
依家知博士愛佢緊佢，咪唔使咁追擊囉

從來都係得錫臉有錫過額頭咩

Sorry 呢幾日返工好多嘢搞開咗幾晚夜車 眼瞓得濟個腦唔知諗緊乜打錯

編劇可唔可以俾博士進擊返次 連兩次錫面都係Mandy主動
雖然一次比一次sweet

算啦
佢地咀對咀只係時間問題
仲會一定係博士求婚個刻同結婚宣讀完誓詞個刻咀，係唔知要等到幾時

如果真係出到有男人追MANDY仲要好似美麗咁狼死咁應該完左成件事之後博士會主動咀埋去

好期待
希望Mandy嘅追求者快啲出現

唔理係才俊定公子哥兒定青梅竹馬
總之個男人個宣戰對白一定要有「林美香，我食硬」

d 圖 我係無 save 低

點可以浪費你心血
我會儲起佢

內容環繞秦博思與林美香逐漸相戀的故事，林美香原為拜金港女，為了秦博思而不斷作出改變，同時熊尚善鼓勵秦博思接受林美香，秦博思亦漸漸被感動而與林美香一起，日子久了，秦博思真心地愛上了林美香。

睇到維基呢句故事簡介有點感觸

博香嗰啲我都幾乎save哂

一路睇住佢哋發展 由最初咁多障礙到依家咁sweet 我係真心感動

睇返之前啲集數博士因爲呀水向mandy發脾氣到依家會因為緊張mandy而向呀水發脾氣真係好正

條腿

之前三角線真係睇到人都炆 遂漸見到博士終於緊張Mandy多啲覺得好感動

原來J2個娛樂新聞早兩日播咗開心速遞段訪問
未播之前已經講咗會添食 唔知幾時公佈添食幾多呢

其實KFC大佬上面定上一頁POST左條LINK
呢張近鏡同博士講到唔止想有MANDY一個仲想要其他女女既含羞搭搭樣好過癮

幾時再有博香睇

之前張相明顯唔熟 佢兩個依家真係熟絡咗好多 所以更入戲

博香越睇越襯

之前博士成日都好似好勉強咁

(愛回家)有冇人好鐘意睇mandy 條線

樣靚有身材、識彈琴畫畫唱歌跳舞、入得廚房出得廚堂、鍾意做運動、唔介意男朋友冇樓
簡直係完美

愛．回家之開心速遞#290

力蓮發現Mandy留宿辦公室感震怒，竟提議Mandy和別的男生同屋共住，以引起博思妒意。博思直覺陌生男Jacky居心叵測感不安，Mandy暗喜引起了博思的妒意。博思終忍不住提出和Mandy另覓住處同居，Mandy為願望達成感興奮不已。力蓮聞悉Mandy將與博思同居，竟藉口勸停Mandy，並使計阻撓二人找尋居所。Jacky有意表白，趁Mandy接獲力蓮急召出外，竟故意關上燈靜待Mandy返回……

唔講咁多

好期待 快啲到星期二

好撚期待個JACKY係咩料，係周志文／周志康個種就有做情敵既價值

希望係個高質嘅情敵
同埋唔好又係玩玩下嗰啲 要係真心鍾意Mandy嘅

等到啦等到啦

靚仔！唔錯

原來佢地之前著居家服就係拍呢集

已經準備好下星期二播完290即貼

成日更新緊個list
遲啲download哂落電腦慢慢睇

這是必須的

永遠得三條友

希望以後Mandy可以多啲休閒look出場 好靚

越睇下星期二個文字預告越似個Jacky係向博士表白
又除衫又盛 最尾都係寫「有意表白」 唔係有意向Mandy表白」
仲要係趁Mandy出咗去嘅時候

我覺得佢地戲外各自有伴

咁就太過份

雖然有少少傷感
好想推到呀東jan姐知有我地3個忠實粉絲

開心速遞啲反cup 都好有機會係咁
全盛時期嘅博士
不過就算係最尾可能係Mandy唔開心冇得同居 博士就氹返Mandy 話會照同居咁

佢地既私人野無謂講啦

Jan姐可能有睇 開心速遞個post佢都有睇開
阿東就唔知了 如果都有留意到就好

其實都冇點理戲外 講開就講啫
純粹想佢哋好似依家咁繼續熟絡 可以更投入博香條線
依家比起開頭啲互動真係進步咗好多

留返呀東俾我就good

歡迎jan姐向連生聯絡同我地3個見個面架

痴猛根咪拉埋我落水

好啦
聯絡我就可以了

刪左咩

Po錯
sor

hi
前日同春宵清一路睇博香一路搶五月天
忽發奇想
粗剪了博香MV
作為給大家見面禮

BBC???

YES

似因為豹哥爆粗喎
隔離post有人咁講

好鍾意睇博香嘅mv
絲打用開咩程式剪？想整佢哋嘅mv但剪片新手

我都覺得係
阿東應該冇點特別睇網上討論區嗰啲 就算有都應該冇追得咁貼

阿東尋日係live問DSE係咩
真係唔知佢真傻定假蠢

Movavi Video
不過我剪得好渣.....
我見其他人剪得好靚
又對位又多effect...
不過純粹手痕兼解埋心結

所以聽完之後覺得佢應該更加唔會點留意網上嘅嘢

有時啲歌聽完覺得夾就好想剪 但一直未行動

但係佢都算重度ig user
可能因為鍾意影相???

between
佢都有踢波
幾時係開心速遞同大細力踢返場

可能淨係睇ig/fb

加入運輸界波友團

好想睇博士同大細力既戲
我估應該幾好笑
例如睇下大細力點樣搵博士著數
或者教埋啲古惑御妻術等等

贊成大細力加戲
大細力次次搵博士著數都俾根叔鬧 但都繼續依然故我
古惑御妻術我都想睇 喺佢哋眼中(或者喺全世界眼中)應該都係覺得係Mandy食住博士

大細力次次都趁根叔唔留意既時候搵博士著數嘛
而博士又覺得無所謂
梗係長搵長有啦

除咗御妻術
我仲想睇mandy點樣大小姐上身
幫大細力應付潑婦
令大細力對mandy另眼相看五體投地

打麻將個陣博士想講作為PETER哥下家佢會進步神速
但佢話係PETER哥下面搞到啼笑皆非

好犀利

自 post 錯

收到風MANDY尋日去左試婚紗

諗起阿東live有人問阿東幾時結婚 阿蟹話：快架啦 都咁穩定咯
(唔知阿蟹係咪get咗做博香幾時結婚)

真係好唔想博香咁快結婚

如果拉長嚟做 都唔想佢哋咁快結
畢竟雖然最近都寫佢哋感情越嚟越穩定
但始終喺成個故事線睇嚟佢哋嘅感情基礎未夠
希望博香可以一齊經歷更加多 令到佢哋認定對方係終身伴侶先結婚

雖然好sweet好穩
但真係好想睇多啲考驗
好衰咁諗.....分開下再復合都好

唔好玩啦佢地都叫感情基礎未夠

後日

純粹個人意見
博香嘅感情基礎大多建立喺Mandy身上
大家都好清楚Mandy好愛博士
但博士對Mandy嘅感情尚喺度舖排緊
所以自從207之後嘅劇情都係圍繞緊博士壞越嚟越愛Mandy
佢哋嘅感情基礎依家開始穩固 依家係雙方都愛對方 拍拖階段 但如果話要結婚嘅話就再舖排得更多會更加完善
同埋博香之間仲有好多觀眾認為駁得嘅隱憂
例如博士係咪真係放低哂阿水(當然依家編劇係寫博士已經放低咗當阿水係家人 或者將來都唔會再特別寫三個人嘅關係)
同埋Mandy之前做嘅事(雖然博士講咗既往不咎 但佢始終未知哂 有啲唔鍾意博香嘅人都成日針住嚟講)
與其寫佢哋結婚先跟住冇嘢寫搵返嚟寫搞到鬧哂交咁 不如喺結婚之前一次寫哂佢
要分一次手先又好要原諒又好之後先結婚
咁成個故事線會完整啲
同埋解決哂所有問題 觀眾接受度都會高啲
(唔係話要全世界接受先好 但既然啲人成日針住嚟講 條線又可以寫得完整啲 解決哂啲問題都會豐富返段感情)
就算係潮善呢對經歷咁多雙方感情深刻都尚未有結婚打算(當然接落嚟佢哋要面對更多嘅嘢應該有排先講到結婚)
認同博香要結婚 都同意佢哋之間已經有一定嘅感情基礎
只係覺得要去到結婚呢步可以再寫多啲豐富返段感情 所以要繼續睇接落博香嘅劇情舖排
相信既然要添食編劇都可以寫得佢哋好好
呢排嘅劇情都左好吸引
留名睇星期二

等到頸都長都未到星期二

一講結婚博士就咁既樣

博思好似覺得打嬴大小姐仲開心過打嬴情敵

大小姐＝終極大佬

終極大佬
亦都係最強助攻
害你變為愛你

個gif笑死
大小姐先係博士最大嘅情敵
博士完全係心涼樣 再望一望Mandy嘅擔心(?)樣
博士係應該要緊張嘅

劇外黎講都係

大小姐喺投入角色方面真係

博士算識做，搭下膊頭做下樣都要問準大小姐

聽日博香

博士呷醋記

10粒鐘

我覺得你哋ff能力極高
歡迎繼續

btw
博思好似無試過 ff
淨係得回憶

冇FF，BBC佢真係咁講

強巴既摩擦力同聽力真係好勁勁

博士個ig story...
唔知係咪有機拍body shop廣告呢？

尋日講完望佢兩個接JOB今日就開工

173換左呢張

其實阿東個story有少少寸回應返啲人成日問阿jan/mandy去咗邊

好想佢哋有廣告拍

博士得意到

-___- <--博士

真係好sweet
想有多啲呢類寵溺笑容

之前去英國退租點知唔洗去結果租左比人搞到冇屋住呢D劇情連接值得一讚

同居 同居 同居

未播之前真係無諗個會係呢個原因令佢無屋住
BTW
佢而家無roomate
博思幾時上嚟休息都得啦

眼殘, 原來上面多咗一個 frame

睇一次笑一次
其他人仲可能無咁好笑
但係mandy呢啲１００分女友做就好正

博香線更新直至290

部份格式及內容轉自跟小兔私奔去巴打
嗚謝KFCCOFFEE製作250, 279閃光彈

博士Mandy主線/同主線相關：
096 用在一時(尾段)
104 墮落花
134 心思思
137 格仔衫惹的禍
139 藉著慳家說愛你
151 進擊的女人
152 由蓮生愛
170 妒忌的女人
183 草根男神（主要講博思+尋寶圖男同事+Terry）
184 「水」「香」情（主要講Mandy+Mary)
187 如果你知我苦衷
192 防不勝防
193 愛不及時
200 我為誓狂
201 我為誓忙
207 為妳改變
218 秦博思VS龍力蓮
221 Boxing Day
250 真心話（全集重點）
269 最強小三
277 愛在我心 口難開
290 同居蜜友

係比較推薦嘅集數，感情線重點/Sweet啲
係極度推薦嘅集數，感情線極重/Sweet爆

有啲係出少少嘅客串線
160 救命婚（最後一幕第一次拖手仔）
162 月餅之謎（最後齊齊慶中秋）
171 原來你甚麼都想要（開頭Mandy見博士帶壯陽藥個樣勁怕醜）
173 灰姑娘（博士笑安仔搵根叔搞爛gag之後Mandy望住博士微笑）
212 A0的突破（9分鐘開始好sweet地刺激熊心如）
225 除夕夜的禮物（中間一齊叫埋嚟食飯，最後係熊家每聽熊家人講一句野Mandy都望博士一次，總共望左7次）
242 不能說的秘密（開頭分半鐘放閃同最尾博士為Mandy而對紅藥水發嬲）
244 獨善其身（5分鐘開始博士緊張Mandy割親手)
257 前世情人節（開頭一齊自拍，中間Mandy收博士送既花）
258 尚善的團年飯（中間等博士同最後攬實一齊唱賀年歌）
259 財神到（開頭上根叔屋企拜年，博士提及會同Mandy過年期間過澳門見家長）
279 燁來越愛你(上)（09:50博香、工水一齊食飯，博士調啡冧到Mandy錫手）
281 美麗不美麗（開頭對抗美麗同15:15一齊上熊家食飯覺得子孝打橫黎講白痴）

有啲純粹係提起過對方
189 中女的市場（開頭Mandy著到勁索比大小姐踢爆約左博士，Mandy強調博士叫秦博思唔係叫送貨仔）
219 冬至大過天（根叔叫Mandy嚟食飯博士話其實拍拖都好開心）
241 大廈保衛戰（開頭博士話Mandy同大小姐去咗澳門佢冇街去所以幫熊家清潔）
256 斷捨離（最後博士見有平機票搶話同埋Mandy去都好喎）
268 真假男友（17分鐘開始博士同心如分享博香二人都曾經為對方改變）
270 阿爸撞到人?!（17:10博士心唸如果比車車死Mandy一定會好傷心）
287 洋洋得意（10:38 Mandy話博士開OT所以同成班姊妹食全羊宴）

結果最後都係未交代去邊住，不過阿蟹唔覺意爆響口即係好快做到真係同居

唔係service apartment咩?
其實大小姐對mandy真係好好

但唔比博士一齊住

密密上嚟都得啫
唔通個變態女人會係mandy屋企裝閉路電視
定係派andy作突擊檢查

ANDY有戲份咁玩又唔俱喎

博士就嚟飲到肚都爆

下次博士上去見Andy喺度又嚇一嚇

留名等睇分析文

晏啲寫 等tvb喺免費區出咗先
頭先回帶睇多次都覺得好正

但係其實好假
飲極都飲唔哂
片檸檬都冇郁過

繼277之後JAN姐又再一次用表情完美演繹

之後嗰杯飲到倒哂出嚟
雖然應該係想呈現佢太激動

強巴
呢集之後大概要等幾耐先再出博香線呢?

鳩估下星期實有一集有博香兩個份既主線定唔知客串
3月2 JAN開直播拍埋292廠景
之後3月6同博香拍踩車戲應該介乎294-298之間

之後佢地都好小出STORY，淨係見到MANDY 3月17同21號著居家服，個陣應該真係同居左
總之3月有既線索少之有少，已經好難再鳩估

我反而更鍾意潮偉+熊尚善呢條line
博思同Mandy排第二

我都覺得唔多
阿東要分啲時間拍金宵
jan出場機會多
但應該係孖大小姐拍威龍戲份為主
所以就係估緊呢次博香飢饉要維持幾耐

各有各喜好啦，多謝巴打入黎賞個靚面

睇博士又唔似因為咁分薄左開心速遞
不過佢地唔拍STORY可能仲好，係冇得估既情況下期待劇情其實仲過癮
除非真係拍到求婚同結婚呢D冇得唔拍STORY

贊成
不過又恨食糖

想食囍糖
但又想佢地拍多陣拖先

Mandy好可愛

我認衰
再睇既時候發現佢下一鏡係有飲哂杯檸檬茶
希望無take太多
否則真係飲到肚爆

博士呷醋合集

馬貫東呷醋位做得唔錯

好多表情變化
希望陸續有來

香討同百度個班甚至第二頁#26條友反而話佢演技唔掂
先唔講博士同熊家既戲
佢同MANDY既互動自從250不知勁左同識做幾多，話唔自然個班隻眼真係生屎眼
同大小姐做對手既戲又夠放
總之點都撐東仔

第二張好似小朋友玩具

果然係要啲刺激

其實演技好見仁見智
同埋博思呢個角色唔易做
因為老好人性格無乜大起大跌
就算係嬲係發火都唔可以太大起伏
所以點樣恰到好處比不容易
同埋佢今輯主要劇情喺愛情線
對佢嚟講都係新挑戰
睇到佢有進步嘅

係咪入過嚟呢

你有放MP4咩

無, 咁拎 GIF 都一樣可以轉啫

SHUT UP個張加個心大小姐個樣笑到我

KFC 巴打

KFC大佬最勁係整250拍拍手個次
勁到MANDY貼完之後又引到博士REPOST埋

若果可以有個 Mandy 女朋友, 做啦啦隊為自己打氣就好啦

又要Hello Jan姐

真係好鐘意馬尾Mandy

MANDY整咩髮型都好正

每次博香線
大家都要執正啲同jan打招呼

左下角點解有花球,, 有人一齊跳??

春宵清失埋蹤

你試下丟西瓜

大小姐身材都有睇頭

下星期無博香線
不如重溫下甜蜜場面--點鼻篇

再一次證明佢地係兩母女

SWEET到

希望遲啲由點鼻仔->搣鼻仔->鼻尖碰鼻尖

呢排開心速遞變咗傷心速遞
要啲甜蜜戲嚟中和下

最衰垃圾TVB個排有限奶令
唔係MANDY上身唔洗披塊紗，變TUBE DRESS仲撚正

比去清搞到我又心血來潮CAP GIF玩下
甜蜜場面－鍡食篇

記得喺152之前
博思好抗拒餵食
不過之後應該慢慢被Mandy 同化
後尾會主動做呢啲肉麻嘢

再加多張餵雞翼

我未死
返黎啦
同居密友我睇左十次
博思呷醋好正 如果佢拍埋夜晚要傾電話 半夜飛車食宵夜上飛鵝山睇夜景就更正

博思:Mandy 呀，不如你唔好咁早返去住，我哋上埋飛鵝山睇夜景吖。今晚月光好靚，我哋可以selfie ，我會擘大啲對眼㗎喇

我應承你以後會多啲陪你 同你一齊睇夜景影相

佢哋條線都好多對比位
反映由一開始得Mandy單方面付出到後嚟博士都越嚟越愛Mandy
一開始Mandy整飯盒又避 依家整乜都話好食都話靚
一開始Mandy餵佢都會抗拒 依家簡直得心應手又會餵返人
一開始喺醫院照顧阿水嗰陣Mandy話走都好順攤冇反應 要Mandy望多佢兩眼先識口窒窒咁叫人返到去打返俾佢
依家會好主動叫Mandy打返俾佢 會專登開車嚟接佢
一開始會因為緊張阿水而鬧Mandy 依家會因為驚Mandy知道自己以前有頭蝨而鬧返阿水
一開始大家講起Mandy佢都會皺下眉下意識抗拒人哋將佢哋拉埋一齊嚟講
依家就算大力叫埋Mandy做阿嫂博士都係喺度甜笑
其他拍手仔點鼻仔錫面嘅動作就更加唔使講 sweet到
搵日又要成條線loop過 之前好抗拒睇中間段劇情覺得太虐 依家咁sweet已經唔介意睇返

大力問博士接阿嫂收工個陣其實博士真係準備接MANDY收工
但之後先醒起兩個訂立左「三天不見」之約

個男正撚屌上次係街見到佢副嘴臉串過馬撚

其實藝人唔係出緊 event 嘅話都係普通人一個
一個普通人行街都係木無表情
至於串唔串就見仁見智啦
成日串人嗰啲就會成日覺得人哋串緊佢囉
你話好似發哥咁成日對住人笑真係bonus

我仲未好想睇
見到mandy 個委曲求全嘅樣都仲係有少少心翳

下 見佢個樣完全係白鴿眼望其他人
或者呢個post多護主 bye

193個場東仔發嬲戲勁放
相反JAN姐鬧交戲雖然好流，但睇得出一個文質彬彬既女仔鬧交鬧到咁完全係逼出黎
亦都間接突顯出MANDY係唔受得鬧而需要人呵護既角色

博香助攻團少咗重要一員
希望安仔可以做埋佢阿媽嗰份

好行唔送

幾日都睇唔到佢地同場

下星期應該有博香主線

支持博士

博士博士 我地支持你

阿東真人性格應該同博士差唔多
低調踏實默默努力型
係處理感情方面應該會叻過早期嘅博士

希望佢將來都可以得到更多人重視

東自己無論今日VIP個陣同週刊訪問都講過自己份人被動內向
JAN姐情人節訪問都咁話阿東，但都話同東一齊合作好開心
雖然係咁，但之前睇佢玩STORY其實算識講野
近期佢自己一個開左1粒鐘既BBC LIVE就算一個人都識搞下笑咁已經好難得
演技黎講佢最主要既感情戲自從肯玩拍拍手、搭住MANDY再摸埋手、望住MANDY笑會露魚尾紋已經睇得出佢入哂身，比之前進步神速
不過我懷疑東有MON香討，睇返POST尋日下午勁多人講佢演技點點點唔知係咪因為咁刺激佢出呢篇野

鄉土睇黎做咩啊

咁香討既view rate高過連登係事實
歷史都比連登耐
阿東上去睇都唔出奇

另外我都有睇香討
佢有啲評論都唔係無道理
例如佢單戀阿水時啲眼神的確好吸引
係八時同邦主對戲好有火花等等
我只係覺得談情戲嚟講唔係佢擅長
但係佢都好努力咁做
同埋睇到有進步

記得有一篇訪問佢話拍鐵馬時先懂得對住鏡頭無咁緊張
係今日vip則話同祥仔對戲時先開始學識理解劇本
即係入咗行接近十年先開竅
都算比較慢同遲
不過唔緊要一日比一日進步就得

再講博士呢個角色唔易做
雖然佢無乜仆街位
好似好討好咁
但亦都令佢情緒無乜大上大落
即係所謂好悶
所以佢更加要係啲仔細位做得精準
對角色同劇本理解要更加深入

View rate係高 但影響力唔大

事實係好多人重視香討班人...連登好少眾架咋
香討年齡層高少少而且人數多好多
連登多數後生仔

唔好話重視，最多都係僅次於連登多人討論既場

個BB好得意

究竟下星期電視會唔會出現mandy素顏鏡頭？

btw
可能睇慣mandy OL妝
覺得佢淡妝仲靚

淡妝黎講真係靚到

有眼袋真係失色左
但有啲人生出黎就有 冇辨法

所以有時見佢唔係好夠精神時
佢就會俾對眼出賣
然後佢又嘗試再化得濃啲
令成個樣又再俗少少

再加多張餵龍鬚糖

餵食鏡頭應該仲有

早排博思咪買左架車既而家唔見左既?
係咪我錯過左D咩

207部車博士應該問人借黎威架啦

中意大小姐送水輝多d

無矛盾既
我都鐘意好幾條線
不過呢度集中討論博香線咁啫

講真如果佢做下hifu整眼袋
我都唔會怪佢

其實我好鐘意佢呢個look
清淡親和
更gfable

做機無問題啦
唔係開刀或打針
一般觀眾都接受到
馬明做機去咗啲豆皮都冇人話佢

淡妝都咁索，化埋妝呢張最不得了

微博條友唔更新用呢張#搵到頂住癮先

我對素顏Mandy 充滿信心

慶幸既係博士個位仲貼住D相
Anyway，睇完最後個句已經知呢集好好笑

218造型再臨

個位啲相啊粉紅色裝飾嗰啲應該都唔會再轉由佢放喺度
美麗嗰集都係所有嘢原封不動咁喺返度

博士呢個look好靚仔

但之前講mandy訓office敷mask明明就「素顏」緊喇喎

唔知博思會唔會為咗一睹Mandy 素顏而出啲古惑招

尋晚好似去左觀塘大排檔同埋大細力波衫LOOK食飯

素顏極都唔會恐怖得過218個老妝啦

講起素顏
我又諗起大小姐素顏寫真集

韓仔頭雖然型
但係顯得佢塊面好肥
呢個look

推而廣之
同jacky 同居嗰陣時
jacky 都應該見到佢素顏
都係bug 位

想博士同熊若水一齊多啲
嗰種說不出的愛

無疑單戀/暗戀係好吸引
係一種默默付出不求回報既夢幻既愛戀
但太可望而不可及
長遠嚟講實在太苦

但係博香則係一個理想但貼地既勵志故事
博思同mandy分別係一個毒Ｌ同港女
不過博思雖然唔靚仔唔有錢老土無情趣
但腳踏實地同埋＂救急扶危＂
mandy雖然貪靚愛名牌耍手段兼講野尖酸刻薄
但係會為愛既人(包括大小姐)而努力奮鬥
就係因為呢啲小小唔同
就令到毒Ｌ同港女都可以搵到理想伴侶
令到大家生活即刻充滿希望

發現有條友一得閒就自悲到入黎比負評

佢本身有氣質
唔好動刀

剛剛發現Mandy 素顏係由寫出由蓮生愛，草根男神，嬤嬤鳳爪同初戀無限 feel 嘅何世傑負責
期望度即刻爆升

我睇完係何世傑寫都即刻睇下佢寫過咩線，見佢有寫燁來越愛你、由蓮生愛同藉著慳家說愛你已經知冇得輸

今日又有mandy

以為博士最多提下就算，點知有得出樣，連個合照CASE都繼續錄用
仲要係車度

感謝KFC大佬

好鬼襯

清你都好耐冇鋪頭

今集有mandy好驚喜呀
馬尾look

禮拜四等睇搞笑式主線

合照杯見人用過
但係合照case....我係絲都頂唔順
博思真係勇氣可嘉

269博士見到第一個反應好笑

最好笑係MANDY話個CASE有佢地張合照係度，博士跌左D人都識執返比佢
呢個哄博士用合照CASE既藉口真係笑死

情侶衫

呀仁仲話呀哥咪見到哂你同mandy係車
博士紅到面哂

有mandy先出現

即刻好怕羞

車震呢D野唔小得啦

條友仔勁大反應
博士曳曳喇

都話要根叔放條車cam片出嚟

重睇返段片
原來阿叔講嗰句野時個咀

好似連脷都伸埋

個心虛尷尬樣都好正

其實有樣野我唸左好耐，博香所有線又睇到熟哂
呢張係拍201影

呢張拍207影

咁MANDY生日放飯呢張又第幾集影，印象中未見過佢地同場咁著

同問
我都搵咗好耐
時間點應該係192 193
但係真係搵唔到有一幕佢哋係咁樣打扮嘅同場外景
唯一解釋係大家都出外景但係唔同場（我唔信阿東特登探班幫阿Jan 慶生）

btw
有冇人知呢間係咩餐廳
有啲似金鳳

189中女的市場MANDY係著住黎開廠景但冇博士
直到207 MANDY都著緊呢件但博士唔係個件
咁樣配搭但冇拍到出黎，仲要博士根本冇可能幫JAN姐慶生真係都市傳說

以處境劇budget
無理由拍咗外景唔播喎

另一個可能性係其中一個廠景接外景
但未換得切連戲衫
於是著住上一場戲服食咗飯先

突破盲腸

阿叔

009 營營役役的都巿人
應該係第一次博思同mandy同場

好想知呀仁講左咩

本身以為4X電腦中毒個次先係第一次同場，點知去清又挖掘到新野
Anyway，REBECAA個陣塊臉冇咁瘦，MANDY一樣咁正

期待今晚預告

睇唔慣博士以前個純情look

我戲齡短
由214先開始睇
之前個啲都係選擇性補返
因為follow 咗 ig :happydelivery2000
先發掘到呢啲出土文物

大家要執好間房
迎接jan聽晚嚟呢度探我哋

好有心
由第一集開始評

希望佢可以幾有恆心做落去
能夠捱過啲悶既集數

JAN姐日日都黎MON架啦

真？

JAN姐個兩張啦啦隊就係係呢度取材
KFC大佬個陣只係貼係呢度

但係未必日日嚟

走啦仆街

繼續

謝謝強巴

痴撚線難得傾到有聲有色冇理由比條撚樣搞臭哂呀
仲要撞正今晚主線，仆你個街如果因為呢單野小左博香主線同唔再自然我揾條撚樣祭旗

博香之間有種愛叫.....
我就是喜歡你現在的樣子

鳩估最後博士見到MANDY個素顏樣個樣好似好驚嚇，之後MANDY以為博士真係飛佢忍唔住喊
博士：「傻瓜，我驚既唔係你個素顏樣，而係驚睇唔到你個真樣，就算你變成點樣我都會咁愛你」

有冇人好鐘意睇mandy

喂呀

最重意呢一幕
其次係博思拎住化妝袋以為奸計得逞個樣

朕嗰part都好有情侶相處嘅feel

我覺得今集博思有執過啲對白
生鬼自然咗
反而mandy啲對白仲係有少少生硬

只係年幾時間都係一模一樣

又朕又驗左貨，幾時驗埋身

其實佢up 乜9？

就係唔知瞓埋同一張床時有無驗身?

博香線更新直至302

部份格式及內容轉自跟小兔私奔去巴打
嗚謝KFCCOFFEE製作250, 279閃光彈及去瘋去愛去浪費提供299預覽GIF

博士Mandy主線/同主線相關：
096 用在一時(尾段)
104 墮落花
134 心思思
137 格仔衫惹的禍
139 藉著慳家說愛你
151 進擊的女人
152 由蓮生愛
170 妒忌的女人
183 草根男神（主要講博思+尋寶圖男同事+Terry）
184 「水」「香」情（主要講Mandy+Mary)
187 如果你知我苦衷
192 防不勝防
193 愛不及時
200 我為誓狂
201 我為誓忙
207 為妳改變
218 秦博思VS龍力蓮
221 Boxing Day
250 真心話（全集重點）
269 最強小三
277 愛在我心 口難開
290 同居蜜友
302 素顏•Mandy•噢賣葛!

係比較推薦嘅集數，感情線重點/Sweet啲
係極度推薦嘅集數，感情線極重/Sweet爆

有啲係出少少嘅客串線
160 救命婚（最後一幕第一次拖手仔）
162 月餅之謎（最後齊齊慶中秋）
171 原來你甚麼都想要（開頭Mandy見博士帶壯陽藥個樣勁怕醜）
173 灰姑娘（博士笑安仔搵根叔搞爛gag之後Mandy望住博士微笑）
212 A0的突破（9分鐘開始好sweet地刺激熊心如）
225 除夕夜的禮物（中間一齊叫埋嚟食飯，最後係熊家每聽熊家人講一句野Mandy都望博士一次，總共望左7次）
242 不能說的秘密（開頭分半鐘放閃同最尾博士為Mandy而對紅藥水發嬲）
244 獨善其身（5分鐘開始博士緊張Mandy割親手)
257 前世情人節（開頭一齊自拍，中間Mandy收博士送既花）
258 尚善的團年飯（中間等博士同最後攬實一齊唱賀年歌）
259 財神到（開頭上根叔屋企拜年，博士提及會同Mandy過年期間過澳門見家長）
279 燁來越愛你(上)（09:50博香、工水一齊食飯，博士調啡冧到Mandy錫手）
281 美麗不美麗（開頭對抗美麗同15:15一齊上熊家食飯覺得子孝打橫黎講白痴）
299 爸爸的跑車（13:30兩個遊車河知道根叔用Cam監視佢兩個，阿叔鳩估博香兩個車震一刻比根叔望到，博士一聽到即刻惱羞）

有啲純粹係提起過對方
189 中女的市場（開頭Mandy著到勁索比大小姐踢爆約左博士，Mandy強調博士叫秦博思唔係叫送貨仔）
219 冬至大過天（根叔叫Mandy嚟食飯博士話其實拍拖都好開心）
241 大廈保衛戰（開頭博士話Mandy同大小姐去咗澳門佢冇街去所以幫熊家清潔）
256 斷捨離（最後博士見有平機票搶話同埋Mandy去都好喎）
268 真假男友（17分鐘開始博士同心如分享博香二人都曾經為對方改變）
270 阿爸撞到人?!（17:10博士心唸如果比車車死Mandy一定會好傷心）
287 洋洋得意（10:38 Mandy話博士開OT所以同成班姊妹食全羊宴）
299 爸爸的跑車（09:45博士認Mandy支唇膏漏左係部車度，阿叔之後淫笑）

尋日嗰集 內容本身幾on9 但又幾好睇

負評我冇用架

利申被迫睇

其實好多男人都好Care

唔係想多推多頁洗走D ON9野都廢事打
玩十連都逐格負評都幾有心機

我估Mandy 落妝先後都應該唔係太大對比
係女人（阿水，rebecca,楊洋，大小姐）睇女人寧舍mean 啫

其實尋晚嗰集有好多bug
例如Mandy 話阿媽都唔認得佢素顏樣
但係阿媽自細就睇過佢素顏
反而話佢阿媽唔認得佢化咗妝嗰樣仲合理
又例如Mandy話要化2個鐘先攪掂個妝
但係好幾次卸完妝後唔洗2 個鐘就攪掂
而博士無端端出現係財務部又真係為做而做

雖然係咁
但係見到博士首次諗古惑計去"裝" Mandy
仲有金屋藏思嘅情節
編劇何世傑都仲係我摰愛
尤其係一

佢話我愛你個到我心心眼

俾你講一講
又要去 loop 多次

雖然尋日好sweet
但係聽到博思講呢句嘢
有啲不祥預感浮現

去清而家仲用到下載?

嚇得我，仲以為得我咁柒

自己推

呢集多左好多打情罵俏
之前一直都係甜到抽筋冇乜呢類型互動，但情侶間呢樣野唔小得

睇博士新STORY似乎33x講博香去日本

KFC大佬又威名遠播
MANDY張喂呀

借HYUK清搬過黎

依家佢地都mon住個po 好開心

MANDY就不嬲MON開
而家有呢度專講專貼博香起碼唔洗追個邊追得咁辛苦

博香條BODYSHOP片係咪要等博士返黎先一齊放

【開心速遞】Mandy爆護膚秘技：炸嘢、肥肉、紙包飲品全部唔食

同jan姐同步出左啦

仆街錯POST

「開心速遞」博士Mandy 《勾手指尾》

我愛你都講埋雖然係引MASK出洞
博香到底咀得未

唔經唔覺咁就為你改變100集ANNIVERSARY

唔經唔覺咁就係首次同場300集ANNIVERSARY

LOAD左陣先GET到你講咩

經去清啟發之下
下次整返個兩個96未一齊之前同場但冇任何交流既SORT

呢啲真係要資深視友先做得到

內容環繞秦博思與林美香逐漸相戀的故事，林美香原為拜金港女，為了秦博思而不斷作出改變，同時熊尚善鼓勵秦博思接受林美香，秦博思亦漸漸被感動而與林美香成為戀人，日子久了，秦博思真心愛上了林美香？

多左個問號玩暗湧定點先

劇歸劇 現實歸現實
依家咩事啊你

等候博香線既日子
就發下廢文啦
(坐等兔巴正文)

睇《素顏 mandy OMG》呢集劇情簡介時
最驚喜係"令博思欲一睹Mandy的素顏⋯⋯"呢句
心諗: 博思卒之對mandy有興趣
唔係話博思對mandy唔緊張
但係好少係無事無幹咁去做嘢
一直好被動

估唔到平時正正直直既博思
當想睇女友素顏時都諗好多古惑計 （希望係佢自己諗，唔係大細力度俾佢啦 ）
運動時借啲意捽面啦
收埋化妝袋啦
仲用＂我愛你＂去殺mandy一個措手不及啦
可算係另類"付出"

最後當然暖男博思出返場
好正經咁講佢最注重女友性格同心地，而非外貌
(但係阿水同mandy都係靚女，唔係聖女，所以男人都係睇樣先 ）
不過睇返哂成件事
博思想睇mandy素顏既最大原因
都係好想mandy做返真我
唔想mandy拍拖都拍得咁委曲求全
終日誠惶誠恐咁
長此落去mandy繼續謊話連篇
大家都會辛苦
所以由＂最強小三＂到今集
都見到博思一直向mandy(同觀眾)派定心丸
算係對mandy付出既回應
呢啲都睇得相當感動
亦希望mandy可以有成長
明白對自己有信心先可以令彼此走得更長

當然派定心丸都要有個譜既
如果話醜過群姐十倍都鐘意就顯得太假喇
所以最後話"一定會跳落去"就真實好多喇
否則前面既說話就變得唔係出自真心
容我腦補打情罵悄之後
博思應該會話
"我話係你都唔信啦
所以就證實我之前講既都係真話
唔好再亂諗野喇, 傻豬 "

講開腦補
我覺得呢段好似跳咗某啲對白
等我再腦補埋

"我就係知你以為我好在意你個素顏樣,"

講返演技
之前唔係睇好多阿東既戲
估唔到佢做鬼馬野都幾好笑
同埋今集啲對白都生動咗
又"擺駕", 又"驗貨"
如果我克服到對蔡思貝既恐懼
咁我就睇返鐵馬戰車啦

咁精彩唔係唔推返上黎呀

東東開緊ig live
jan姐話320有博香主線!!

頭先博香話
嚟緊劇情有突破之餘
甜度會不斷上升
好期待呀

聽住先

屌，開頭LIVE勁老尷

13，20號兩個有EVENT好好既開始

東最後夠膽正面迎擊CP黨痴線佬型到
回：「其實你地睇到秦博思同MANDY甜已經好足夠啦」

啱啱開始睇bbc live
點解睇唔到有留言嘅？

好似要live先睇到留言
重播就無

so sad

你試下全螢幕再左右咁掃個MON
個BBC更新完之後仲垃圾過以前

係喎....
好似都試過 work.......

睇平時阿東Jan做訪問尷尷尬尬咁
原本對睇劇團無乜期望
點知兩個都交足功課

首先講jan
雖然佢話佢睇電視睇戲慣咗唔講嘢（我都係）
但係喺又要睇留言又要睇電視既情況下
佢都會對CLS劇情有反應
例如見到熊家大嗌佢又笑
無眉水又會笑
阿叔甩牙又會驚訝
做到睇劇團既目的
同埋佢淡妝笑既樣真係好正好甜

然後阿東真係做足功課
睇劇團之前開ig live 熱身
知道哂觀眾想知啲咩
於是對"幾時同mandy結婚"呢啲問題已經答得非常流暢
又會講下博香線會點,之後有咩event
引用強巴之前提既例子
連尷尬問題都可以好好咁應對
唔駛再"問編劇"
而佢比jan優勝既係今日播熊家戲
佢又同啲演員熟
於是可以講下豹哥陳師奶既拍劇點滴
仲可以即場voice message 嘉洛
真正做到同觀眾兼劇情互動

原本我覺得睇劇團係一個好無聊既諗頭
不過睇咗今日live
覺得佢係一個幾適合俾唔算口齒伶俐既藝員做live 既機會
一方面可以有電視劇情俾佢地借題發揮講下野
即使真係dead air都至少係播緊電視
唔會太老尷
希望多啲唔同組合上去啦

睇完了
我部手機係要等一陣佢先load到留言

講返個live
比我想像中好好多呀
阿東jan姐答咗大部份問題
仲透露未來集數會更加甜
好開心

蓮輝指日可待
功水可遇不可求

屎根係終極夢幻

歸納下尋晚睇劇團重點：
1. 320同之後既博香線有突破，甜度超越以往，但仍然未結得婚
2. 13、20號兩個一齊出EVENT
3. 觀眾問會唔會遲下係BBC賣野，東透露會同嘉洛政峰一齊賣自己影既珍藏再捐比慈善機構，
仲建議MANDY學佢地咁賣畫做善事
4. 中間送水輝亂入，最後博士唔捨得佢走
5. 東最後夠膽正面迎擊CP黨痴線佬型到抽筋，回：「其實你地睇到秦博思同MANDY甜已經好足夠啦」，仲安慰條傻仔唔好喊
6. 東肯答觀眾問「影相有冇影過JAN」，東話有次拍博香主線講佢唔識影相，咁岩佢又帶左相機，咁就影左MANDY唯一一張相，加多張WIDESHOT，好似話到時播個集兩個會各自PO張合體相
7. JAN話會將所有雜誌有報導佢既報導剪出黎再自己J

好似仲有唔小野，但更新完個BBC真係垃圾到抽筋唔得閒重溫，麻煩咁多位大佬補充

於我來說
尋晚最甜同最深刻畫面

credit:kfccoffee

同埋
"6. 東肯答觀眾問「影相有冇影過JAN」，東話有次拍博香主線講佢唔識影相，咁岩佢又帶左相機，咁就影左MANDY唯一一張相，加多張WIDESHOT，好似話到時播個集兩個會各自PO張合體相"
應該係指呢次

我依家先見到呢度原來有個博香Po

博香線手痕更新

部份格式及內容轉自跟小兔私奔去巴打
嗚謝KFCCOFFEE製作250, 279閃光彈及去瘋去愛去浪費提供007預覽圖及299預覽GIF

博士Mandy主線/同主線相關：
096 用在一時(尾段)
104 墮落花
134 心思思
（Mandy對秦博思動情/心動一刻）
137 格仔衫惹的禍
139 藉著慳家說愛你
151 進擊的女人
152 由蓮生愛
170 妒忌的女人
183 草根男神（主要講博思+尋寶圖男同事+Terry）
184 「水」「香」情（主要講Mandy+Mary)
187 如果你知我苦衷
192 防不勝防
193 愛不及時
200 我為誓狂
201 我為誓忙
207 為妳改變
218 秦博思VS龍力蓮 （全集重點）
221 Boxing Day
250 真心話（全集重點）
269 最強小三
277 愛在我心 口難開
290 同居蜜友
302 素顏•Mandy•噢賣葛!
320 馬貫東（博士）透露今集開始觀眾會睇得開心，主線有突破，樣樣野都會多左D，甜度超越以往，但仍然未結得婚

係比較推薦嘅集數，感情線重點/Sweet啲
係極度推薦嘅集數，感情線極重/Sweet爆

有啲係出少少嘅客串線：
160 救命婚（最後一幕第一次拖手仔）
162 月餅之謎（最後齊齊慶中秋）
171 原來你甚麼都想要（開頭Mandy見博士帶壯陽藥個樣勁怕醜）
173 灰姑娘（博士笑安仔搵根叔搞爛gag之後Mandy望住博士微笑）
212 A0的突破（9分鐘開始好sweet地刺激熊心如）
225 除夕夜的禮物（中間一齊叫埋嚟食飯，最後係熊家每聽熊家人講一句野Mandy都望博士一次，總共望左7次）
242 不能說的秘密（開頭分半鐘放閃同最尾博士為Mandy而對紅藥水發嬲）
244 獨善其身（5分鐘開始博士緊張Mandy割親手)
257 前世情人節（開頭一齊自拍，中間Mandy收博士送既花）
258 尚善的團年飯（中間等博士同最後攬實一齊唱賀年歌）
259 財神到（開頭上根叔屋企拜年，博士提及會同Mandy過年期間過澳門見家長）
279 燁來越愛你(上)（09:50博香、工水一齊食飯，博士調啡冧到Mandy錫手）
281 美麗不美麗（開頭對抗美麗同15:15一齊上熊家食飯覺得子孝打橫黎講白痴）
299 爸爸的跑車（13:30兩個遊車河知道根叔用Cam監視佢兩個，阿叔鳩估博香兩個車震一刻比根叔望到，博士一聽到即刻惱羞）

有啲純粹係提起過對方：
189 中女的市場（開頭Mandy著到勁索比大小姐踢爆約左博士，Mandy強調博士叫秦博思唔係叫送貨仔）
219 冬至大過天（根叔叫Mandy嚟食飯博士話其實拍拖都好開心）
241 大廈保衛戰（開頭博士話Mandy同大小姐去咗澳門佢冇街去所以幫熊家清潔）
256 斷捨離（最後博士見有平機票搶話同埋Mandy去都好喎）
268 真假男友（17分鐘開始博士同心如分享博香二人都曾經為對方改變）
270 阿爸撞到人?!（17:10博士心唸如果比車車死Mandy一定會好傷心）
287 洋洋得意（10:38 Mandy話博士開OT所以同成班姊妹食全羊宴）
299 爸爸的跑車（09:45博士認Mandy支唇膏漏左係部車度，阿叔之後淫笑）

二人未正式認識對方前既同場場口：
009 營營役役的都巿人（
036 愛我請留飯（）
047 整蠱整出禍（下）（）

好正

第9集博士叫Mandy做嗰個女人

講還講，真係唔好QUOTE

轉自博香首席分析師 - 跟小兔私奔去

PART 1：
「302-素顏．Mandy．噢賣葛！」
一開始就係博香齊齊喺Mandy屋企 睇嚟博士都成日上去
自從上次大小姐俾Mandy留低之後 博士對大小姐嘅觀感好似都好咗啲
最少今集冇再叫大小姐做變態女人 仲話大小姐對Mandy幾好 睇嚟Mandy可以留低喺香港對博士嚟講係一件好重要嘅事

講到大小姐同根叔都係彼此生命入面嘅貴人 博士竟然會聯想到朕同Mandy貴人 一直覺得博士人設係喺感情上木獨到唔會講呢類說話嘅人 係愛的力量啊～
(一開始以為話擺駕回房心諗進度突然咁快 原來係返劏房 )

進擊的Mandy一聽就想留博士喺度過夜 而博士亦都同意 以呢種留低過夜都好自然嘅狀態 真同居應該不遠矣
之後就係第二朝瞓醒發現博士住嘅地方外牆出現裂痕 住房要疏散冇得住 Mandy當然繼續留博士喺自己度住
博士一開始驚大小姐又唔高興(仲有半句應該係：驚佢會對付Mandy出氣)
Mandy表示山高皇帝遠 大小姐知得嚟博士都搬走咗啦唔驚 於是博士又欣然同意
(博士啱啱瞓醒嘅髮型好評 btw Mandy冇落妝瞓覺 博士都gel住頭瞓覺 )

Mandy好開心博士可以同自己同居幾日 直到發現一個問題：博士未見過自己素顏
傳聞素顏後對眼會由巨峰提子變提子乾嘅Mandy開始擔心博士會因為見到自己素顏而同自己分手

過夜就知得多 旅行嚟講除咗上次去澳門見家長之外應該都冇特別講過
睇嚟博香喺觀眾唔知嘅情況下應該都成日過夜/去旅行
(Mandy好似叫過博士好多次留低過夜 想睇博士都留Mandy一次 不過以博士間劏房應該都唔容易 )

依家嘅Mandy聽到Rebecca提議叫博思去阿水屋企住非但唔會再呷醋唔會再不安仲會好開心搵到解決方法
俾著以前就算再驚俾博士見到自己素顏應該都唔會想博士去阿水屋企瞓
除咗表明Mary唔會再威脅到博香線 Mandy同Mary依家變返好似以前咁好 都反映咗博士依家俾咗好大安全感Mandy 令Mandy唔會再成日提心吊膽

長到抽筋都係直接貼LINK算

好耐冇博香 我既精神食糧

下星期二有啦~~

btw少少off topic
聽日上映既脫皮爸爸有jan姐客串做護士 睇到時超驚喜
套戲幾好睇的, 好笑又溫馨, 得閒可以睇下

陳自瑤ig 嗰個活動係咪就係博香嗰個？

MANDY話慈善賣湯都好難唔係

頂係癮先
甜密場面 - 掃手背、手指篇

頂住癮先

兩張有咩分別

下邊嗰張黃啲

原來下星期二係有美麗嘅博香線
開始覺得美麗有啲煩
有冇啲新情敵有返啲新鮮感呀

320應該主要係講博士同池子孝

有甜蜜場面丁吓都滿足了

已經想像到以現時進度到而家拍緊既34x得博香一集大媽主線咁大把，其他全部集中哂去威龍、大學、熊家

始終博香都穩定咗，係難寫啲

留名

推到編劇出博香為奴記，有咩理由星期日兩個放假拍緊拖，MADNY比大小姐急CALL博士會無影
博士就算賣物會唔浦頭都會係旁邊睇住，最後散場見到MANDY搬到氣咳點都應該整段博士幫手推埋一份順便放甜
反正結婚遲早要過大小姐呢關，咪整集博士直接或者間接幫MANDY手搞威龍既野或者飛立仔學校既野甚至幫手助攻埋蓮輝戀，久而久之做齊咁多樣唔多唔小都會對博士呢個送貨仔改觀，到時大小姐一係整個仲勁過熊若水有事既伏試下博士，一係大小姐好似大龍生咁遇著唔知咩事比博士救左一命，到時係咪先過大小姐結婚先都理撚得你

唔會又要等50幾集掛

十世冇追星 佢地真人同上鏡一樣咁靚仔靚女

人哋拍唔拍拖公唔公開關你乜事
特別係呢行 一公開就容易流失fans 公司都未必俾你公開
所以大把藝人有都話冇㗎啦
就算公司俾 人哋公唔公開都係佢自己嘅選擇
開開心心睇劇咪算囉 戲外生活理咁多做乜

博士277最後先話「我保證，我日日都陪住你」
星期日唔洗返工冇陪MANDY執手尾點計先?
Anyway，張圖CREDIT FROM eggsybb

from 嘉頓fb

食完三文治有湯飲

點解好似多左痴線佬入黎

mandy真人靚到不得了啊!

巴打你都有去？

朋友同佢影到合照 真係好靚

我毒撚唔敢同佢影
我見jan姐好好人會揸機同人自拍

Mandy：「第一個同秦博思影婚紗相嘅人一定係我！」

Cr. to @jantse_fans

Cr. to @jantse_fans

得罪講句，好心佢咪撚加水印啦

坐等jan 探訪

今晚bbc睇劇團有jan姐同鄭世豪

細豪幾識搞笑， 不過最正都係同埋東仔既組合

#博香出沒注意
[member]

呢張兩個笑到好似影結婚相咁

博香劇中結婚可以考慮用呢張

係呢種笑容

我係mandy會嬲到痴線

廢老根阻人拍拖 專恰博士散老

召喚最強分析師兔清分析320客串

廢老根阻人拍拖 專恰博士敬老

TVB 真係好好睇 香港人要珍惜

我最鐘意呢張
佢哋側面輪廓好靚（阿東應該有減肥）
眼神目光一致
兩個人個頭距離剛剛好
唔駛糖黐豆咁
但就係一個眼角能及的距離

同埋佢哋件衫同個日場地佈景好襯
成件事比前幾日張結婚相一樣咁正

仲笑得甜過張草根STYLE婚紗相
如果到時真係結婚博香可以重現返呢種笑容簡直係完美

認同
我嫌草根婚紗相博士笑得太燦爛
四萬口配咗魚絲眼
反而無呢張咁靚

唸返起318初戀做阿媽
如果博士都在場可以埋下博士親口想組織家庭既伏筆，呼應返302素顏個集阿水話博士自小喪父所以一直都想有個家庭，送水輝又可以幫口助攻博香，又唔洗拍到MANDY做到隻狗咁又有糖食
編劇可以咁寫：

思：「間學校班小朋友又幾精靈活潑喎」
MANDY：「做咩，想要個小朋友咩？」
思：「純粹覺得幾得意咁姐」
MANDY：「最多遲D咪.....」
蓮：「MANDY!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!」
△MANDY吃驚
MANDY：「係！大小姐！」
（思跟隨MANDY為奴）

場景轉到博香與PHILIP仔發現送水輝鬼鬼祟祟
MANDY：「你又話你唔黎既咩？」
輝：「所以我咪唸住扮成咁。。。幫阿PHILIP仔影相囉」
思：「你要影相搵我咪得囉，我唔收錢幫你影都得呀」
輝：「我點知你今日都會黎姐」
思：「只要可以陪MANDY，做咩我都冇所謂」
△MANDY含情默默地笑
輝：「喂，咁我下次搵你幫拖架啦，最多到時幫你同大小姐講你好幫得手」
思：「咁拜託哂你啦喎」

發覺草根男神之後送水輝同送貨仔都冇再合作過，遲下博香為奴記寫到咁樣有冇得唸先，下面場戲到時改寫做送水輝咁岩見到博香食緊飯，即刻衝去搵博士幫拖，兩邊一齊玩助攻

你呢段可以襯呢張圖

其實係ig都見過佢哋好鐘意同小朋友玩
尤其是阿東講到明對細蚊仔無抗拒力
蟹籽都好like佢

期待結完婚再過渡到生仔段劇情

Jan呢個笑容真係好甜

@maboboma 正所謂情義兩難全，順得根時失香意，你教我如何是好。🤷🏻‍♂️ #開心速遞 #博香出沒注意 #熊樹根 #秦博思 #林美香

博香so sweet

CR ：KFCCOFFEE

最近阿東ig寫得幾好
播博香線會造宣傳

點知博士都係掛住廢老根
成日顧及其他人感受, 驚佢地唔開心
咁你有冇諗過Mandy呀
死仔持住Mandy實會體諒你就唔理佢感受

去導演婚禮都抽時間睇博香，仲要係CAP兩個眼神對望既畫面簡直史無前例

博士破天荒嗲mandy
好甜呀

十指緊扣都唔夠, 仲要包到實一實

同埋見而家播主線或者客串之前同後，阿東過左差唔多半年終於識搞宣傳都令我覺得JAN之前單機宣傳既付出都有回報
當然阿東都有

播拍拍手同MANDY割親手之前最多靠呢張黎J

我反而係160最後博士主動拖Mandy 手嗰一幕
雖然只係得Mandy 一臉陶醉
但都算係博士僅有的主動表現

So far mandy 嬲得博思最甘嗰次
係同博思分隔三日後都無講挽留說話
但兩日後都無哂事
相比之下
失約遲到好小事啦
仲要嗲下就攪得掂
Mandy 真係完全比博思食住

強烈要求Mandy嬲博士起碼兩日

我有咩事可以令Mandy 嬲博思咁耐呢?
就算係偷食
Mandy 都會認為錯在小三唔會嬲博思

由134等到328
由2017年8月25日等到2018年5月25日
足足九個月
先有咁嘅進展
咁仲要等幾耐先等到博思主動錫Mandy

Mandy：「你咁遲先番，我以為你會㝽番我、錫番我添，點知乜都冇」完全係博香迷心聲

願望又一次落空

加埋280錫手MANDY總共咀左博士三次
有博士錫MANDY就夠唔理頭又好乜都好，手都照殺，唔需要樣樣野都多左D，滿足到呢個願望就夠
講幾多次我都會講，00同傻強都獻出左佢既初吻比唔係自己女友既女人，博士身為男朋友一次都冇咀過MANDY

結左婚再講
利申：悶到想回下舊POST

話說大小姐送左兩張飛俾Mandy同博士去睇演唱會 博士幾時過左大小姐嗰關架

見尋日博士包到實一實，加上去清之前話最強小三呢個位都玩渣手

尋日

Changing Partner？

Double dating但搞錯對象
博香 蓮輝 蓮香 博輝
無限組合

阿東呢排真係開哂竅識宣傳 仲會自創(?)博香tag
終於明白宣傳的重要性

依家咁穩定反而開始想睇鬧下交耍下花槍
情敵系列已經好多應該暫時唔會再寫 就算寫應該都唔會再寫到鬧交
如果要Mandy嬲博士可能係要繼續強化博士爛好人嘅人設 延續返根叔嗰集嘅事
寫博士成日都為咗幫人而唔覺意忽略咗Mandy
三番四次到N次之後Mandy再體諒都開始忍唔住嬲博思 唔駛發大脾氣鬧 唔開心冷戰下仲好睇
然後博士就開始反省自己問題 明白自己有時太習慣有Mandy喺身邊 覺得Mandy永遠唔會離開佢所以有時唔小心會忽略咗Mandy嘅感受

Btw 依然強烈希望編劇會寫個最強青梅竹馬做博士情敵 最好拖返一排刺激下博士 同冷戰同一時間線進行都好 喺Mandy嬲博士忽略自己感受之後出現咗個咩都以Mandy為先嘅青梅竹馬#yup

其實我都r爆頭
都諗唔到有咩情況會令Mandy嬲博士嬲到要冷戰
為池美麗鬧爆Mandy ?
係公開場合唔認Mandy 做女朋友?
推Mandy 去第二個男人身邊?

尾2個個

推去第二個男人身邊真係會嬲爆
睇博士個樣可能真係會

博士咁好仔點會唔認Mandy係女友
佢似係覺自己唔夠好+俾唔到幸福Mandy, 所以推Mandy去比自己有能力既男人
懶係大愛偉大似足佢性格

幻想到
想打爆個Mon

我就嚟loop咗廿次喇

我估暫時唔會攪佢哋住
到其他cp由虐心變返開心
應該會開始虐佢哋

仲要去飲都擺多部機睇前日個集
Anyway, JAN到而家連食飯都仲帶住條手鏈

個樣好西好高傲

個幾月冇博香主線啦

好多野都係MANDY做先博士先跟住做
277 MANDY包先，134 MANDY挨去博士度先
咀就咀左博士3次，幾時到博士回禮

巴打摩擦力強
博士咀mandy呢個要求都求咗好耐
講到我地口臭
而家是撚但喺電話goodbye kiss我都收貨啦唉

上星期廢老根嗰集當半主線喇
我諗下星期真係會有啦掛

所以成日都希望博香快D結婚咪就係想睇到博士主動咀MANDY或者咀對咀
之前播最強小三同愛在我心已經覺得博士主動咀係最大機會
兩個都分別為擊敗情敵同阻止左異地戀而擁抱，如果加埋博士主動咀真係收足貨，之後就算遲過蓮輝同其他人結婚都算數
但而家睇博士個款好明顯係要求婚同結婚個刻先識咀囉

笑死

有冇發覺正評多左

但負評都同樣上升
到底點解

阿東同jan姐story
博香係咪要同居啦

嘩好耐無入嚟 呢度做咩

Jan姐真係好用心，雖然演技就真係要磨練多啲

睇得出佢好俾心機

jan姐加油

28頁算唔算係開POST以來最長既一頁

#提起結婚咁既樣

本來都諗緊係 但見到細力又諗係咪速熊裝修

話曬Mandy都做過裝修師傅
不過之前博香去睇水喉wo

呢個shot阿東同阿jan既微情都做得好正
博思首先好專心聽mandy講野
好配合博思暖男尊重別人既性格
然後發現mandy是說他的擔憂多此一舉時
前是一臉"没好氣"的表情
應了mandy "係喇＂一句
然後稍稍"噓"她一下
這是一般男人被人發現自己既睇法有錯，但又唔想比其他人知既正路反應
最後博思開心地笑了一下，既是自嘲自己的擔憂是多餘，也是放下心頭大石

Mandy聽到博思沒有責備她之意，並且仿似同意她的見解
於是說罷也輕輕地自我得意的一笑

好鐘意博香除咗sweet多咗之外
呢啲細節位都越做越好

係啊
呢幕超Sweet
仲有最尾Mandy打比博士之後交佢小心揸車，博士話知道
呢幕我都覺得好Sweet

我都覺得呢幕好sweet
佢哋啲相處位細節位越嚟越自然
同比起以前真係好有熱戀情侶feel
仲要係視對方為結婚對象嗰種

結婚？

細力係裝修公司老闆會唔會太勁

好岸居

博士UPLOAD埋左下角個張得唔得

岩啊
嗰張正

前世今生

巴打睇返八時?

當時應該冇人諗過佢哋最後會做一pair

冇咩印象Jan姐做咩角色

Christy

就算係開心速遞
開始嘅時候都冇人估到佢地竟然會變成最強CP

睇完好耐
淨係睇有博士同安仔既集數

真係因爲佢哋呢pair先睇開心速遞

其實而家成套野都係靠佢地同蓮輝吊住條命架啦

個手機殻同堆相出鏡率高過博香本人
連戲三寶：Mandy條手鍊 博香手機殻 博香sweet sweet相

留名聽晚睇博香
Btw最強小三嗰集博士揸機都影得好靚

睇返手機殻張相都係博士揸機

可能真係好似蛋清所講，驚其他男人透過FB睇到MANDY咁索想對佢出手
但又冇得唔放閃，唯有放D OUTFO，清個D留返自己圍內SHARE

鳩估

博士以前都有放正常放閃相上FB, 但係好多男性朋友留言讚阿嫂好靚好正
從而令博士好冇安全感, 好擔心終有一日會有其他男人搶走Mandy
所以就專登自拍D醜樣相放上FB, 點知真係work, 冇人留讚美說話, 博士心暗喜

之後仁哥發現原來博士係識影相既, 博士只好如實招來
驚Mandy會離開佢呀, 佢好愛Mandy呀等等深情說話
呢個時候就出現經典橋段 - 偷聽!!
Mandy偷聽到博士同仁哥講既說話, 聽到超冧
但係Mandy唔踢爆佢, 而且決定以後同博士自拍都扮鬼臉默默地配合佢

星期日睇返頭半博香線
博士以前真係著得好撚頹
自從為妳改變就變型仔了

博香主線播出前指定問題:
博士幾時咀Mandy呀

好Sweet

所以話博香黨不乏分析師、CUT圖師、編輯師
連大預言家都有

頂多咪9upper
睇下今晚點反cup

我都係鍾意巴打預言情節多d
本身我以為David 話多左好多人Follow佢係伏線添

屌我錯到仆街

強烈建議拍續集
拍番巴打呢個情節
一係巴打你入編劇組

唔制啊
點解今次又係博士嫌棄Mandy
博士係咪真係咁完美

真係好想睇青梅竹馬最強情敵
最好劇情拖返一段時間
博士嘅好人人設有咁多女仔鍾意 唔信Mandy呢種絕世好女友會冇人真心鍾意

博香線更新至337

部份格式及內容轉自跟小兔私奔去巴打
嗚謝KFCCOFFEE製作250, 279, 320閃光彈、去瘋去愛去浪費提供007預覽圖及299預覽GIF、eggsybb製作328閃光彈

博士Mandy主線/同主線相關：
096 用在一時(尾段)
104 墮落花
134 心思思 （Mandy對秦博思動情/心動一刻）
137 格仔衫惹的禍
139 藉著慳家說愛你
151 進擊的女人
152 由蓮生愛
170 妒忌的女人
183 草根男神（主要講博思+尋寶圖男同事+Terry）
184 「水」「香」情（主要講Mandy+Mary)
187 如果你知我苦衷
192 防不勝防
193 愛不及時
200 我為誓狂
201 我為誓忙
207 為妳改變
218 秦博思VS龍力蓮 （全集重點）
221 Boxing Day
250 真心話（全集重點）
269 最強小三
277 愛在我心 口難開
290 同居蜜友
302 素顏•Mandy•噢賣葛!
328 「根」本在乎你（全集重點
）
337 不懂拍照的男人

係比較推薦嘅集數，感情線重點/Sweet啲
係極度推薦嘅集數，感情線極重/Sweet爆

有啲係出少少嘅客串線：
160 救命婚（最後一幕第一次拖手仔）
162 月餅之謎（最後齊齊慶中秋）
171 原來你甚麼都想要（開頭Mandy見博士帶壯陽藥個樣勁怕醜）
173 灰姑娘（博士笑安仔搵根叔搞爛gag之後Mandy望住博士微笑）
212 A0的突破（9分鐘開始好sweet地刺激熊心如）
225 除夕夜的禮物（中間一齊叫埋嚟食飯，最後係熊家每聽熊家人講一句野Mandy都望博士一次，總共望左7次）
242 不能說的秘密（開頭分半鐘放閃同最尾博士為Mandy而對紅藥水發嬲）
244 獨善其身（5分鐘開始博士緊張Mandy割親手)
257 前世情人節（開頭一齊自拍，中間Mandy收博士送既花）
258 尚善的團年飯（中間等博士同最後攬實一齊唱賀年歌）
259 財神到（開頭上根叔屋企拜年，博士提及會同Mandy過年期間過澳門見家長）
279 燁來越愛你(上)（09:50博香、工水一齊食飯，博士調啡冧到Mandy錫手）
281 美麗不美麗（開頭對抗美麗同15:15一齊上熊家食飯覺得子孝打橫黎講白痴）
299 爸爸的跑車（13:30兩個遊車河知道根叔用Cam監視佢兩個，阿叔鳩估博香兩個車震一刻比根叔望到，博士一聽到即刻惱羞）
320 我的野蠻細妹（15:22博士正式視Mandy為終身伴侶，應承Mandy結婚那一天會買個更靚既頭紗比佢）

有啲純粹係提起過對方：
189 中女的市場（開頭Mandy著到勁索比大小姐踢爆約左博士，Mandy強調博士叫秦博思唔係叫送貨仔）
219 冬至大過天（根叔叫Mandy嚟食飯博士話其實拍拖都好開心）
241 大廈保衛戰（開頭博士話Mandy同大小姐去咗澳門佢冇街去所以幫熊家清潔）
256 斷捨離（最後博士見有平機票搶話同埋Mandy去都好喎）
268 真假男友（17分鐘開始博士同心如分享博香二人都曾經為對方改變）
270 阿爸撞到人?!（17:10博士心唸如果比車車死Mandy一定會好傷心）
287 洋洋得意（10:38 Mandy話博士開OT所以同成班姊妹食全羊宴）
299 爸爸的跑車（09:45博士認Mandy支唇膏漏左係部車度，阿叔之後淫笑）

二人未正式認識對方前既同場場口：
009 營營役役的都巿人（
036 愛我請留飯（ ）
047 整蠱整出禍（下）（）

博香的前世今生：

其實今集都算寫衰博士架啦
呃女朋友, post女朋友醜照上FB, 又影柒熊家

係唔憤氣點解博士可以嫌棄Mandy咁多嘢
Mandy就咩都就曬博士
究竟博士係咪真係咁完美

秦博思係偽善撚 其實mandy大把選擇啦點解要揀個戇鳩仔?

唔識得珍惜Mandy
最強竹馬唔該快D出現

隻眼真係冇得輸

Mandy慘慘豬

勁喎原來著返呢件

得戚到你吖...死博士仆街仔嚟㗎

博士少有的後攬Mandy

依家Mandy實係你架？！？！
Mandy快d嬲爆博士啊

應該係自己衫黎

好想熊樹仁爆佢大獲 之後冷戰返一頭半個月

雖然見到女朋友扁哂嘴唔開心即刻放軟態度話學係好sweet Mandy即刻開心笑返都好sweet
雖然今集其實係講緊好多情侶會發生嘅事 成個故事放諸現實都唔係咩大事 (覺得博香線可能開始用嚟引起情侶觀眾嘅共嗚)
但喺Mandy之前為博士付出咗咁多 而博士對Mandy嘅愛雖然已經好明顯但尚未有太多付出嘅情況下 今集嘅博士就顯得有啲衰
仲話頂唔順Mandy影咁多相影好耐(雖然真係誇咗啲)
但人哋當初為咗你瞓公司封信用卡日日用得嗰五十蚊去情敵屋企通渠對抗大小姐都制啊 幫你擋咗啲加料水都仲覺得好開心幫到你擋

真心想最強情敵快啲出現 等博思知道Mandy喺佢身邊唔係必然架

Mandy對大腳板

估都估唔到呢個POST竟然有推到1001既一日

好嬲啊
點解Mandy咁正但係咁卑微
Mandy快d嬲博士啊
點解淨係博士頂唔順Mandy係咁影相
Mandy唔可以頂唔順博士成日犧牲自己去幫其他人

Mandy差D嫁入豪門做少奶奶呀

dllm有乜理由同terry仲親密過博士

講到尾都係爭個KISS

其實我都唔覺得會開到post 2

唔通真係有博士為奴記

睇ig 好似有龍力蓮vs 秦博思2.0

呢度最初由三丁友
變到要兩隻手先數哂
Post 2指日可待

我懷疑呢度開到post2
都未見到博士主動咀
都唔知係編劇特登
越想要卻越得不到

希望我可以開到

呢排少左好多佢地

其實咪又係同一班人

連笑容都一致

都好靚

其實尋晚嗰集麻麻哋
既因為博士蝦Mandy
亦都因為出現唔連戲情況
明喺之前啲集數博士selfie 都好地地
點會突然差到out哂fo
Mandy 可能會失憶但係博香黨唔會囉

最強情敵x2
等佢唔好以為自己對Mandy 已經好好
等到拉麵結冰以為好慘
Mandy 等到你瞓著兼無得睇六月天又點計先

好勁摩擦力

尋晚啲相sweet 過劇情

Mandy 都影到就嚟無生命跡象

其實呢一幕我以為會話影到雪糕都溶

最慘係Mandy 唔知自己被博士呃
好慘慘豬

去清單拖

條群又窄又短
係阿jan咁好身材先carry到

凌凌都嘴埋第二次，博士仲係零次出手

呢張好sweet

我原本係因為安邦
點知入咗博香坑

係咪專登還原

有眼光

差唔多到播佢哋主線時
先再拍下一次主線
上次播素顏先時佢哋拍睇六月天
跟住直到而家播影相
先見佢哋拍裝修
真係隔好耐

反而根叔真係超密

除非佢哋是旦一個要離開劇組啦
否則應該可以維持到540
Post 2無難度

（其實拆散佢哋可能仲快衝po
大家實喺度鬧鬼編劇
然後喺度自我重溫弔唁）

又係Mandy 做先
博士可唔可有啲出息
發下威呀

你哋唔怪我就得喇
（負評我都係咁話 ）

大吉利是

之前我唔知有呢個po啊

大學咀得多就話衝動啫
阿叔David 一開始都不知咀得幾激
連唔過電嘅孝心都咀過
博士究竟幾時找數?

MANDY 3次，到時求婚咀對咀之前唔該博士錫左3次先好求婚

求婚一次過嘴三次都得

子孝有嘴過咩，抽心如水就知姐

博士還原到Mandy 個冧滋滋樣笑容
但係Mandy 無博思個得戚樣

得，將嘴三次既秒數總和計落嘴對嘴度，即係唔好玩點到即止

碗麵結冰又點吖
有個咁正嘅女朋友咩都抵番晒啦
陣間Mandy嬲左佢冷戰就真係慘過食結冰拉麵啦

其實係有自己個人情意結嘅
不過最主要係劇情啦
呢一對太勵志喇
即使佢兩個初初做得麻麻地
但係劇情寫得佢哋好感人
後尾佢哋慢慢進步
甜蜜感漸漸浮出
更加睇到欲罷不能

遲到無問題
我都覺多咗人入嚟
都係好事
等我知道鐘意博香唔係少眾

真係超鍾意博香
我睇第一集開心速遞就係博香主線
一睇就鍾意到沉晒船

LA LA land嗰集無咀咩?
可能我記錯

不過阿孝有機會ff咀戲
至於博士……佢老實到唔ff

不過諗起琴日嗰集博士話比Mandy搞到人都癲真係好嬲

邊一集?

明明之前做支線都好sweet
博思仲好錫Mandy
點知尋晚做主線就攪成咁

207

超like呢一幕
（原諒我cap得唔靚）

我都係啊 唔知有冇其他人都係呢集沉船呢？

今日佢地唔係咁岩一齊收工咋咩

諗起嗰集博士成頭灰咁去拍拖
係女朋友真係人都癲

都係9 估咋
係阿東ig見到佢哋係穿戲服
同埋出外景
所以估佢哋係同場咋

希望係啦
博士要同大小姐提親
博士：「大小姐，可唔可以交個女俾我，我會好好照顧佢，每餐飯比一個鐘佢影相架啦！ 」

以尋晚嘅表現嚟睇
一定唔批

博士今日做足成日奴喎

除左琴晚有d Sweet嘅合照之外⋯
我覺得琴日嗰集仲刀片過《愛不及時》
起碼嗰陣鬧交鬧晒出黎
好過琴日博士呃Mandy

今日啲組合好新奇
博士+大小姐/terry
Mandy + Helen, Jenny, john

原先見到博思嗲Mandy
仲以為Mandy 卒之苦盡甘來
守得雲開見月明
點知尋晚

巴打情節好好多
夠哂意想不 到
又夠sweet

噚晚真係有啲毀人設
我諗編劇覺得博香線已經好穩定 都冇乜咩轉捩點可以加唔知寫乜好所以開始有啲投閒置散
但又知道博香fans多所以點都要間唔中出下
而喺虐心速遞嘅效應下 現時幾乎係成套劇現時唯一一對算年輕又關係甜蜜穩定嘅博香線就成為咗用嚟吸引情侶共嗚嘅線 所以開始寫啲情侶間嘅事
女朋友影相影好耐+男朋友唔識影相都的確係時下好多情侶會有嘅問題 其實對照返現實呢個主題係冇問題

問題係對睇開博香發展嘅觀眾嚟講 大部分都會覺得Mandy為呢段關係付出咗好多
而博士雖然由「為妳改變」之後對Mandy愛的表情簡直可以拎飛躍進步獎
但相對Mandy嘅愛+付出 博士暫時只係表現出「真心愛」呢一part 付出方面真係寥寥可數 有時仲要犧牲Mandy
所以噚晚仲好似「嫌棄」Mandy咁嘅時候就會覺得博士有啲仆街

博香雖然已經好穩定 但其實仲有好多嘢可以
可能編劇驚又加情敵會加到觀眾覺得悶 又驚寫寫下會營造咗以前嗰種人設出嚟所以唔點多寫
但其實佢哋條線仲有好大發揮空間 例如博士對Mandy可以點付出 Mandy唔再永遠死忍會嬲下博士 Mandy嘅青梅竹馬情敵加強吓博士嘅不安感等佢識珍惜等等
想睇多啲佢哋兩個人嘅情感刻劃多過情侶間的兩三事

都明白佢哋咁穩定係有啲難寫
所以惟有寫情侶相處小節
但偏偏就一面倒寫女朋友啲衰嘢
化妝啦，影相啦
但就唔敢寫男朋友衰嘢
例如女呀，小器呀
保住博思嗰暖男光環
所以越睇越嬲

其實最近群姐，食屎陳師奶，曹總咁成功
大細力同andy 呢類騎呢小人物都可以用嚟豐富博香線
（好岸居裝修公司係一個好嘗試）

當然，青梅竹馬呢個情敵就一定要有
否則連登呢邊外家點都唔會比Mandy 嫁比博思

即係你意思係佢鐘意jan姐

睇黎佢地兩個都唔當去澳門係去旅行

紅色衫呢個係咪Mandy黎

嗰次係見家長

應該係 後面好似係Terry

點解好似冇播到咁ge

話說個週年晚會去左邊

Mandy好得戚
係咪大小姐幫佢報仇

最好係鬧緊交大小姐帶Mandy走
仲係好嬲博士嫌棄Mandy

大小姐: 我豈有此理呀！你個送貨仔居然夠膽恰我個女！！

大小姐：依家罰你一個禮拜唔準見我個女
博士：大小姐饒命啊

輝dee

等post

估唔到譚道德同大小姐咁樣交鋒

好sweet呀 好似一對夫婦咁

我話送水輝同mandy

屌 大小姐同送水輝先啱

Double Dating
不過應該係
博輝 蓮香

D樣真係痴撚線

好核突呀

一齊對劇本應該係同場啦

未來走勢：
1. 裝修新屋同居
2. 博士為奴，第一次以行動幫大小姐而大小姐又肯受
3. 送水貨未來親家合體

之後條主線好似終於有返水準

博香輝蓮真係好正
加埋龔水開心速遞收視破30點不是夢

發覺逆緣陳家樂同林夏薇既合襯程度拍得住博香，如果未來博香求婚拍咀戲希望有佢地咀到咁既水準

依家博香條線太穩定編劇都冇乜好寫
成日淨係寫情侶二三事 係時候要起啲波瀾先好睇
支持大小姐繼續拆散博香
加埋蓮輝應該好正

做咩要騎劫我個post

拍咩情節要喊
嗌交定求婚

Jan姐Story

痴猛根，陳家樂咁靚仔個人又NICE都要帶帽真係痴撚線

痴線架
睇佢喊住咁做訪問真係慘到

Mandy好似話下星期有佢主線
唔通係博香主線

喊到咁 難道分手

唔經唔覺，咁就差唔多900個POST，雖然講得出呢句野連我自己都忍唔住笑

鬧下交算啦 支持Mandy發下博士脾氣

分手就唔好啦
鬧下交都要
拍足咁多日劇情應該都會拖一陣

全劇公認最可憐既綠帽俠都有得KISS仲要咀對咀，博士請你好好努力

樓上咁大篇野其實想講咩，睇唔明

我直頭無睇

TLDR

其實人地有冇拍拖有冇認到關佢咩事
講到自己好似同人有親咁
fb ig畀啲咁嘅痴線佬mon住真係慘

點解聯名物業都有埋都唔結婚

痴線